想用自動棒球機打下棒球, 有冇得諗?

可以瞄得幾準

點駁電??

柴油發電掛

其實冇問題 但邊個放波同你打算打完點執

係高處發射練接波